Hindrik Konsing perrandus ja wõlgus mis om ulleswoetud peakohtomehhest Rein Pabusk ja Johan Kirjotust
1 hobben
2 lehma
3 lambas
2 sikka
,1 Kirst
,10 meeste hammet
, 8 tüttre hammet
, 4 saina lappast reiwast
, 2 saina hamma reiwast
, 1 sain kärse reiwast
, 6 sain pükse reiwast
, 3 willast undruko
, 2 serki
, 2 wastse piht serki
, 1 kasuk
, 1 meeste serk
, 1 kask
, 20 naklo willo
10 kotti
1 weikene kast
1 raud wankre
1 Padda
1 kanga pele
1 weike tördo
1 adder
1 raudega reggi
1 kübbar, -talwe- ja suwi
Hindrik Konsing wolge ommawaJaan Naruskele			22 R 50 Kop		Hindrik Naruskele			6 Rb		Gottlieb Hörmannile			6 Rb		Michel Liskmann			5 Rb		Leppa Hels			3 Rb		Zerna Wido			17 Rbl					59- 50		
Kristjan Narruskele 14 R. S.
Eddimese nase latsi wolmeldre om Jaan Todding
Karl Jagoson om lesk naise wölmeldris pandud.
